「海關關員一手料」解放軍不斷運人運軍備入港 證據確鑿

我懷疑佢地運毒品
解放軍不能運毒吧！